是靚晚 特選日式芝麻醬涼拌高級稻庭烏冬

好味阿

1

早食師

觀塘

晚冇誠意

fatfat la

冇肉師

好頹

冇餸

因為冇收錢

正....但係天氣凍

五點半都未到，屌你唔怕餓死呀晏啲？定係再宵夜呀肥仔

是咪唔記得左汽炸

點特選過同埋有幾高級

冇氣炸好唔慣

cls晚晚5半食印媽靚晚

死肥仔食咁大碗

唔好成日氣炸氣炸好唔好

我係反印師

assemble

是靚晚師

是

冇肉？

煮熟個烏冬都要出動到印母

日本嘢就係簡單得嚟又好食

氣炸？

唔食肉師

冇餸師
夠飽?

邊度

精液師

加油

BB牌芝麻醬+3.5百佳烏冬

很飽

烏冬師

食評咁短

定位幾時休息完

幾錢

唔知

冒牌師

個醬咩牌子

宵夜食肉師

普通師

四個字 麻醬烏冬

喂 印仔 咁樣唔得喎

唔係話斷食剩係食午餐架咩

麻師

我真係頂你個肺
講你就講啦
咁大個人
人哋問你間野地址
你淨係答觀塘
你唔好答太陽系？
係都要擠牙膏咁屌一下答一下
直接一開始就打哂成個地址出嚟
或者你嫌煩直接打名都好吖
屌你

屌定先

唔準講大話！入左Save HK既藍友揮一揮手！

賣相好普通咋喎 點為之高級？

呢個好味

定好多肉
唔食定

頹shit

royal級烏冬

好有深度的

定仔好熱氣，d汁仲有渣

咁凍仲食涼拌

今次好低汁

第一次負皮咗 你好好反省下

第一次見咁低清版

點解要咁做

咁嘅野都貼出黎，唔該你反省下

隨時係超市買支

我都係呀屌

咁少

冇餸？

印媽今日咁懶惰嘅

清淡師

家用唔夠

但你係氣炸師

很劣